點解啲男人可以咁仆街 漁翁撒網咁追幾個女仔?

前排返pt識咗個男仔 佢主動過嚟揾我R水吹又會私底下揾我
之後傾咗一排約我出嚟食吓飯咁 間唔中又會flirt下我
前幾日同佢食完飯送我返到屋企途中佢問我一齊好冇 我覺得發展太快(同佢識咗唔到一個月) 所以我話考慮吓先
個晚返到去佢冇揾過我 第二日全日亦都冇揾過我 所以我係依晚主動wts佢
:我 :佢 (前面有幾句噓寒問暖嘅廢話唔打啦 直接入正題)

:你前晚咪問咗條問題嘅...
:你仲糾結緊個件事?
:係呀 你唔係想聽答案咩
:唔使啦 你當我冇問過啦

我個吓個反應係 > > > >
之後我係咁追問佢發生咩事 起初佢講埋啲讕係為我著想嘅說話 話咩搞到你咁困擾唔係幾好 咩煩到你呀對唔住咁
之後我覺得好古怪 就一直追問落去佢先肯講佢已經有女朋友
原來個晚佢同我表完白之後 走咗去約另一條女出嚟睇戲 仲要同一晚同對方表白 因為個條女當晚應承咗所以佢就同人哋一齊

點解你班男人可以咁撚低莊 淨係識用碌鳩諗嘢?我屌撚哂你哋班垃圾臭鳩一個二個老母呀
覺得咁樣好撚好玩咩?依家送比我都唔撚要呀

好後悔呀屌如果佢飛咗依家條女揀返同我一齊就好...

你唔應承點解唔可以追第二個？

抵你啦有毒撚唔揀

傻妹 你應該為你當時冇衝動應承人哋而慶幸
你冇應承佢就即刻可以搵下一個 你喺人哋心目中都唔重要 就算俾你地一齊到咪又係好快玩完
同呢條女極速散咗之後可能會搵吓你攝時間嘅

點解要係度扭屎忽花
唔一齊就唔一齊 考咩慮
收兵收慣左 而家比人撚返轉頭就係度叫春

唔駛後悔
佢都唔知自己係鐘意邊個
似求其搵人陪

但我有同佢講咗要啲時間考慮吓又冇reject佢
佢個晚同我表完白又同第二個女嘅表白喎 咁都冇問題?

後悔
你估佢真係鍾意你咩
有閪屌就得啦
玩厭就飛架啦

但條仔可以呃佢
一腳踏兩船
但又無咁做喎

可能佢有左女朋友就認真呢

利申 9UP

有咩問題 你一日都未必淨係見一份工啦
你考慮人 人地都考慮緊你

咁你去見工，人地話叫你返去等消息
同一日去見第二份工人地即刻出offer然後你去返嗰份工
咁有無問題？

唔撚洗恨啦
睇佢個款都唔係認真
同時approach幾個係唔奇
但點會同時表白

兩睇啦
好似job offer 咁你揀人人揀你
依D野自己揀既邊有得怨

另外條仔睇落都唔似係好野
你行運就真

注意 係條仔主動表白
如果條女做主動 條仔話考慮轉頭同第個一齊
絕對可以話條仔玩鳩佢 但而家好明顯唔係

而家係樓豬扮上菜諗住拖鳩住人
洗唔洗識夠十年先一齊呀

方便姐
Ok起多2間你有冇問題

有咩問題？
點解女既可以同時接受兩條仔追
男就唔可以同時追兩個

一個月咋喎又冇直接拒絕

到你有返咁上下年紀，咁上下心急，就會明白情場係手快有，手慢冇。

睇大家d留言最開心

原來D女咁撚蠢

即係macy囉

咪咁賤啦hurt撚埋人地條女
將心比己啦

猶豫不決先衰呀
正常男人最唔鍾意呢d
而家真係見工咩 叫人返去等消息

over咗

係咪假膠黎 咁犯賤都有

睇到一半笑左

講真
如果比著我 我都會
但唔係為左屌閪
因為香港d女仔好難追
追多幾個都係想多個機會啫
好似你搵工都唔會淨係搵一份啦

【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】

但佢同我表白先架喎

點解女人可以咁仆街
持住自己有d姿色
一次收幾隻兵最後搵有錢靚仔埋單

你無做錯
太快要考慮喺正常
佢愛你自然會等你
點會咁易放棄

佢係為拍拖而拍拖 根本同邊條女一齊都得 所以同左佢一齊先cheap啊 你應該慶幸佢咁快搵左第2個！

cls 你明知佢唔係鐘意你，純粹鳩痕是但搵人，你都知呢個男人性格幾惡劣啦

有冇圖樓主

你都可以收兵架嘛

自覺高尚嘅臭閪
個心黑色嘅

咁就咪撚同我表白啦

你係咪講笑咋？
一知佢同一日同第二個女人表白
唔係應該慶幸無應承咩？
你仲走去求佢咁on9
佢有咩咁吸引你？

唔係個個都要鍾意先拍拖
有d人係拍左拖先鍾意

唔岩聽既說話想唔想聽？

上面有人話條仔唔好
我就覺得條仔負責任
有女朋友就即同你割
如果係Playboy 一定呃左你西屌先

呢個其實係好男仔

因為啲女鐘意有能力食女嘅男人
依啲漁翁撒網就係show緊佢食女個能力
比你發現咗之後會同你講淨係要你一個

感情嘅嘢點可以混為一談呀

知你真心鍾意同後悔 唔想放棄
但冇左就係冇左
留d自尊俾自己
男人唔會珍惜你呢份低賤既愛

依家我送比佢都唔撚屌呀

下你做乜鳩呀

其實唔駛後悔既
每個男人既做法唔同
有啲人會漁翁撒網
有啲人又唔會咁做
冇話對定錯
係睇你想搵既對象係咩野人姐

佢就係搏有女仔聽完佢表白之後心郁郁，而佢已經成功令到兩個人心郁

鳩痕都唔屌你

true 條仔係賤既實係 我全都要.jpg

呢個我又唔反對喎
咁即係佢對幾個女仔同時有好感
而佢亦無強烈原因揀定邊一個
所以同我講嘅野無衝突

其實唔需要後悔 呢件賤貨嚟
就算俾你真係最後同佢一齊咗咁又點
佢同時approach 兩個女仔已經係鐵一般嘅事實
反正就算最後你地真係一齊咗
佢出面一樣可以有第二個
你應該慶幸自己冇同件臭貨一齊
唔洗再諗 當冇識過啦

可能食唔落呢

係咁㗎啦好出奇啊
搵食啫犯法呀我想㗎

食唔落就唔會表白

睇下邊個閪可以快啲有得屌

重點係佢有女朋友後唔呃你！
當我無問過 >>> 比起一腳踏n船 好

老老柒柒，你都未曾拿起
點解擺唔低？

肚餓果陣見到個杯麵 你覺得正 好想食
到你同時見到塊和牛 自然唔會再理個杯麵

同時approach兩個女仔有咩問題
班女人同時受緊n條仔approach添啦
大勢所趨姐

叫樓主用自己方法求證下邊個係杯面邊個係和牛囉

如果佢係和牛 相信唔洗上黎叫春

笑死
咁多人拎見工做比較
番住工可以搵第二份/做幾份兼職
係咪代表拍住拖偷食/一腳幾船冇問題？

調轉如果係女撒網就實比人話臭雞收兵

想學佢點追你
A0

又係P 牌
又係起底乜都冇
又係呢種唔係男偷食女淫西
pr 都做好d 啊

又見到你啦狙擊手
不過原來你都幾理性，唔會濫殺無辜

我唔反對佢話有人拍咗拖先鐘意
但我唔會同意呢種做法
想指出係有少少誤會

後悔？女人真係犯賤

人地唔一腳搭兩船主動拒絕樓豬都話人臭撚，無野嘛
計我話樓主唔珍惜一個咁誠實既“男朋友”，走寶

你好唔好已經唔重要 你得唔到係事實
而且你自願做第三者咁犯賤
如果條仔係認真既 你一定扣晒分

猶豫不決先衰嘅前題係大家有足夠時間溝通了解
如果識咗幾個月,鐘意唔鐘意大概都定咗
但佢個情況得一個月, 可能佢未意識到大家係咪向緊情侶個方向走都未知
只係男仔可能頭幾日已經target 緊佢
樓主好似唔係真係拖好耐? 第二日咋

如果被動approach完冇下文當我錯
最衰又好似你唔應承唔拒絕 係度拉鋸
btw絲打係咪仲讀緊書 冇乜拍過拖

我覺得依樣野無分男女，男女都可以咁做，下次有仔溝你唔好咁上心，係你既就會等，唔係就會走。

咁未好囉 睇清佢 都唔係真係咁鍾意你

可能我速食主義
真心唔覺一個月同幾個月有咩分別
本身認為係一齊緊果陣都可以互相了解
到時真係唔ok咪分手

姣婆守唔到寡

你識得人一個月，你撚知佢點諗咩。
你有下個比佢好，你會諗好彩無同佢一齊炸。

人地表白你就話要考慮
考慮得即係你都唔係好鍾意啦
咁你憑乜野要條仔等你
到條仔唔搵你你就好似冇咗隻兵咁著緊
其實你都係唔想而家好似俾條仔拒絕咗咁啫

個個都有選擇嘅權利
每個選擇都有相應嘅結果
佢可以大包圍溝女即食
你可以慢熱慢慢諗諗諗拖拖拖
但點解要講到漁翁散網十惡不赦咁?
點解你又唔即刻咀落去一齊?
有咩咁唔甘心?

點解唔係咁你要考慮既同時，人地有女埋身，點解唔可以選擇同第二個一齊

都啱，都幾理性

第一次佢點主動搵你

點識

我知有人係咁姐, 唔代表我認同呢種做法

而家明你諗乜
可能條仔係急進少少
曖昧果段時間係最正
不過時間沖淡一切
你隔一段時間諗返 就唔覺有咩咁可惜
希望你大個之後唔會撚狗咁撚其他男仔啦

笑左

當自己係公主咩 機會無左就無

點解啲女人可以咁仆街 漁翁撒網咁收幾個兵仔？

淨係追你一個失敗左咪要自己打飛機又要再蹝時間溝第二條女？人生有幾多個十年？

屌你老母

算把啦 你留返個好印象俾人 人地之後散左可能都會搵返你
而家你係人地眼中只係cheap

知佢撒網我就唔會咁上心
後退三分先
你話我on9都係咁話

依d野無先後之分嫁，有先後之分既話依嫁d男人就唔會出去偷食啦。係咪？

通常覺得你揀人，人哋都會揀你
但我好憎呢類，所以呢類人都預咗喪失一部分市場，或者會揾返啲都係一腳踏幾船嘅比較多樓主唔好煩，要學識move on

一就一二就二 你咁搞人地咪以為冇機囉

[url] 你覺得既理所當然 但在於對方既角度 並唔係呀嘛 憑咩話佢告白先 就係永遠屬於你既 拒絕佢 選擇係你自己既決定 你下意識都覺得佢應該點點點既話 你都係將自己既身份定係一個高位 而呢刻一個你認為低位既人超越佐你既控制 你接受唔到呢件事姐 [/url]

咁既男樓主都想要番 西痕到咁?
擺到明如果你應承既 食完就踢開你果D男黎

就算佢搵返樓主都唔好上當啦。

你諗下個個女仔都話等下, 佢點知你係咪收兵?
女人青春就係青春, 男人就唔係?

仲傾乜計呀冇朋友咩宜家

Block佢啦，曬撚氣。

不過想問條友仔表白前後有冇拖你or攬你？

你可以唔鍾意，但唔算係仆街。

你可以話佢純為拍拖，但你又唔係佢女朋友，又派卡，人哋憑咩等你。

你可以話佢一日內搵到第二個官感好差，但我都見大把男人俾條女拖住，懶專一唔去追第二個，感動完自己最尾咪一無所有。

去到一定年紀，邊有咁多一見鍾情同兩情相悅？過到standard有feel就追，邊個受就同邊個一齊，一日未拍拖一日都冇問題，唔算係花心，亦都唔代表拍咗拖之後會有問題。

呢個世界冇咁多情聖，你一日未應承人，人哋都無義務去等你。

唔明有乜問題
你都話考慮啦，人地就當唔ok跟住move on囉
你考慮一世都要等既係咪人地一世都自己打飛機

咁事實證明你同佢唔夾囉
你想認真拍長拖，佢想即食啪啪啪

同埋男人吸引女人嘅數量
一係好多個，一係完全冇
好少話淨係得你一條女會鍾意嗰一條仔
咁 佢漁翁散網 / 有人同你爭 好正常
但都唔代表佢係玩玩吓嘅

可能另一條女水溫都差唔多or高水溫過你 佢就心諗唔撚等啦

一齊左你仲後悔

樓主垃9圾, 又係個鬧晒全世界男人, 淨係想同條仔一齊嘅仆街, 抵你被人拒絕

咁都叫唔似係 你自己都識講佢漁翁撒網喇
你唔受溝 已經立即補飛搵第2條女
人地受溝咪一齊囉 你自己都識講但仲比佢迷撚住咁 當局者迷真係無撚錯

係真心鐘意你同對你認真既 會咁易放棄?

另外人地無食無拎你又知? 未食唔代表唔會食

我話佢呀
仲傾, 好好傾咩, 搵自己條女傾啦

女仔既考慮下等下聽唔少 大部分都係拒絕而想好睇d/ 收兵
所以都要怪有班女做壞個pool
道理同比壞男人食完又怨呢個世界冇好男人, 之後好男人要埋人單一樣

我想試過表白失敗
之後灰到極點
又有另一個女仔不嬲對我好好，就接受左佢

不過無樓主即日咁戲劇性

你都幾撚低賤
仲低賤過只用碌鳩諗野既男人

係真係好低賤
你父母真係慘

賤女人, 自己揀個低賤男人, 仲想做第三者
唔檢討自己, 怪男人?

屌到啪啪聲！屌到行雷！母親節快樂！

可能人地一拍就好專一, 好想出pool咪應承人地
佢應承左人都冇食左妳先啦
手快有手慢冇, 你搶唔到就話人

唔係講笑..真係有呢種情形出現.

咁條友仔又有問題 古靈精怪

好仔來，拍拖後唔出軌，倒貼都唔要，對象仲要唔係話有幾鍾意但一定有好感。

拍拖後夠專一，我理得佢拍拖前追緊幾多條女。

有乜撚嘢問題？又唔係食咗你

中央暖氣啫，你估個日佢同第二條女睇戲個時無咁做？

係呀我係垃9圾 你班垃圾臭鳩一樣係垃圾!

仲唔blk做咩
你都得唔到佢
咪等佢知道無左你既日子係點

中肯

你自己個標題又話人漁翁撒網係仆街
自己個名又話男人鳩臭
而家又話人好仔

佢係player黎。但我明白將所有時間all in追一個女仔係會好辛苦，成日好唔安落，追多幾個可以分散自己注意力，同時會減輕俾人玩同收兵既痛楚。

臭得過你送上門貼大床

你咪好彩囉

識個女幼教 同幾個男仔出街 左揀右揀 咪一尻樣

樓主搶唔到好仔就發脾氣話人
又要做人第三者, 人地都唔肯啦

大大吓就會發覺好正常，女人其實真係好cheap

有冇興趣認識下連登毒L? 留個TG 大把人搵你

不過其實表白呢個動作都on9 啱就一齊架啦 一係佢應該暗示下有第二條女都溝緊 隨時有拖拍

點解要咁樣做cheap自己
先識得一個月就對人沉哂 你幾個月後望返自己咁諗係好蠢好on9

想做埋人第三者 睇唔出你憑咩話人垃圾

辭職, 去第二度重生
而唔係去做臭雞, 被人睇唔起, 就算佢得到你都好快飛你, 因為要自己揀做臭雞

人地應承完另一個人都唔拖住佢啦, 真好仔
係樓主得唔到發老脾

抵啦
吊高黎賣

你拒絕佢唔搵第二個等運到呀？

你十年都唔受溝就要人地十年都唔溝第2個先得？

無謂為咗條臭撚糟蹋自己

佢只想有條女
你只想搶番自己嘅野

根本係小朋友戀愛, 你快D封9佢, 轉工, 咪再沉淪落去
你畀呢D思想繼續影響自己就無得救

當你婉轉咁拒絕左咯

樓上講得岩啊，佢男朋友係有得拍就拍

有幾個有好感有咩問題？

又唔係拍左，忠誠來做咩？

得唔到永遠係最好
你而家只係被呢個心態困住 唔好以為自己鍾意人啦

幾時係佢既野

Errr 咁作為男仔 好易會當你拒絕左佢

代入人地心態嘛, 一個人梗係唔屬於另一個嘅野啦

佢有女朋友都仲keep住搵你傾計
有溝過你點會淨係男女之間純友誼咁簡單
你自己諗下如果佢同你一齊既話會點

句野好熟口面

你而家state 似係唔抵得 多過鍾意佢，溝女 有好感既 又覺得okay 同時間溝幾個都唔係特別例子。其實問心，唔拍拖都唔知最後會變成點。 啱就一齊，唔啱就分手，時間長短唔係問題。

Please move the fuck on.

條仔又冇應承過乜, 問佢佢冇正面回應就搵其他架啦

大佬
咁你都可以同時比幾個人溝再揀啦
你又唔係佢女朋友
點解要專一

厹，全部都係厹

負評係俾你最後個句

你想有人對你好, 而你又覺得條仔順眼
接觸多D人, 咪有多D機會被人溝囉

一街都係靚仔
條仆街仲同你一齊, 根本隨時搵你做後備
佢唔食你, 係知你想拆散佢現任女朋友
所以佢係緊張現任女朋友多過你

但最重要係佢係好自私咁一直留住你個心, 唔畀你放手

你想做都冇得做呀開口埋口話人垃圾你連垃圾都不如

傻閪自己唔掂就拉人落水, 我拍緊啦

癡線你點得出最後個句

SORRY, 我仔黎
你以為啫, 呢個世界真係有女送上門, 但明顯係貪錢, 暗示想我買SK2神仙水, 又暗示無錢交學費想問人想
仲要係岩岩去完男朋友屋企過夜就話想去我屋企

你比佢地仲CHEAP呀, 明知條仔花心, 仲想搶人男朋友

最後個句係勸樓主放手用, 真相係點我又唔知

吓 你話考慮下當你拒絕架啦
遲下搵工 條友叫你返屋企等消息
你係咪會坐定定係屋企等

上進的好男人

呢個世界唔係你想點就點
睇下戲聽下歌分開自己心神啦
咩唔抵得呢d野好撚多鳩餘，幾年後你會後悔咁樣浪費時間同心神

人地條女夠可以有一個月感情, 再加埋肯一齊

你又知佢係好仔？好仔唔會咁樣溝女喇

男人一向當依句係reject

咁又點，過左去就係過左去，任你點樣一個人發癲都係無用
太陽照常升起 地球繼續轉 人人繼續生活 人地繼續一齊 得你繼續為d無意義無結果既野發癲

有冇睇過阿Jack套Inception
你要佈夢 潛入佢個夢境 等佢有個潛意識
佢要飛咗佢條女

樓豬錯在dating完左冇搵返人

做自己, 愛自己
蔡少芬個老公都係表白過三次, 蔡少芬先應承一齊(做男女朋友)
何必為左個只係溝你一個月嘅人, 為左滿足自己慾望, 就咩底線都放棄呢
咁就一世個喎

咪咁犯賤啦

你真係鐘意佢嘅，咪一直等佢同佢現任散咗先搵佢囉，現實就係咁殘忍，冇咗就冇咗啦，唔好做第三者作賤自己啦，一係等一係揾第二個

價值觀唔同, 唔好勉強啦

屌見到神仙水笑撚咗

你係搶就真係做賤女人臭閪
比番自己少少尊嚴啦妳

男人冇你地女人諗野咁複雜同埋你冇搵返佢

點解嘅? 我確實唔知有咩特別

呢啲嘢都要男人買咁on9
同埋標謗畀輕熟女用
冇咁上下年紀都唔會想用
應該30歲起碼先會用

第二日遲左啦

一齊返都已經唔同左啦
你自己做乜呀? 做人第三者都肯, 無名份又肯
你估佢會唔會擔心將來要戴綠帽

坦白講
樓主你做多左啦
愈講愈假

你真係後悔?呢啲擺明呃蝦條啦！見得多仔你就明

冇，佢有女朋友了

條女得20歲左右, 岩岩HD畢業

所以笑撚咗出聲

所以下次就咪撚咁扭令

你唔好倒轉D野黎諗
我指個女明星要求男明星表白三次, 係測試佢係咪真心長遠發展, 定只係玩玩下

所以你唔即刻應承係無問題

相反, 你條仔即刻同第二個一齊, 證明你地根本唔夾, 何必勉強係一齊, 將來日日嘈交?

唔洗可能 會真係當你考慮緊果D係金鐘M記質素
你冇性趣

你揀人既同時人地都揀緊你，點解你唔屌尻自己冇應承？你當下唔應承咪又係想拖住人，你咁做唔仆街？我係個男仔撚知你內心戲咁撚重咩，btw p牌

基本上即晚再冇任何contact條仔就會覺得你reject

男人就係咁 樓主冇沉船就好

你唔say yes
追第2個
你同佢講番佢冇叫你做住sp先
已經好撚好仔

邊方面你覺得佢係好仔？
你識佢時間咁短
佢扮嘢都唔出奇
加上佢連等你都唔等
直接skip咗你 再極速同第二個一齊
好大機會佢只為拍拖而拍拖
身邊果個只要係女就得

到底點解男人就可以做狗公 女人就唔可以

我都試過比有女友既撩，唉我都唔想拍拖了，要估個男仔心入面諗咩，搞到我個頭痛左好耐好耐......如果我信錯人就仲慘，我決定以後同男人，都係有幾遠就幾遠好

你痴線架
成個pool 咁大正係approach 你一個？
將心比已啦
你揀人 人揀你

大家價值觀都唔同仲想人地同你一齊
btw我by佢果套多啲
咩都未開始就單吊一個女仔唔係咩好事

四個字，近水樓台

你有無上文架
樓主貼埋比佢屌都唔要呀
呃你老母蝦條咩

我地有咩消息會再聯絡你架啦
咁你係咪疊埋心水坐定定喺屋企就為左等果個offer？考慮下根本仲衰過話聽日覆你

唔覺男有乜問題
起碼佢唔係拖住你
而係直接拒絕你
追幾個冇問題
你地啲女人咪又係接受幾個人同時追
世界係對等的

我仲諗起之前咩都唔識，我有抑鬱，有男懶好心咁關心我，我個時真係同佢whatsapps吹水，依家諗返起佢都係想有後生女崇拜佢,個時仲想約我出黎，其實都係想有女仔陪佢....我真係咩都唔識，好彩我本能上好抗拒依d野，無比人耍到盡頭，無比人佔過便宜....以後我都唔敢同男做朋友或當佢地係傾訴對像了....

樓豬都on99......知道條友厹到咁都繼續咁諗

佢可以漁翁撒網一次過追幾件證明佢都唔係咁鍾意你啫
況且佢又唔係有女朋友嗰陣先溝你
只係你唔應承佢去搵第件
點諗你都無蝕 有咩問題

可能佢本新追你果陣比女倒追
見你追你唔到咪退而求其次
你倒貼都唔要
佢起碼對得住依家個女朋友

吓 我唔明啵
而家擺到自己幾低做到有幾鍾意人
咁你當時其實考慮啲乜？點解要拒絕人先嚟後悔？
更何況你唔係應該好清楚佢咁樣漁翁撒網根本唔係好鍾意你咩？
唔好做到女人cheap晒啦

咩都未開始咩都未承諾就當真果個先傻豬
開始一段關係之前頂盡都係朋友
連朋友嘅感情都要管我覺得太over啦嘛

女人天生就係會咁架啦 唯有怨自己唔係女人

屌係咪假膠post黎架
下賤到咁但一開始喺度話要考慮下

咩年代呀..
當個個女都被十幾個人溝緊既時候
你all in落1條女到？

考慮下即係no or not yet ，阿叔溝過女， 我會睇佢想收我做兵。一係你有時間比我，或者我真係好鍾意，否則我會算數。加上佢有好路數，唔會返到轉頭。

就係因為個個都咁，我先覺得依家投入落一段關係到係幾咁危險

被人追 唔鍾意既咪拒絕囉 講到無得拒絕咁既你

岩岩一齊唔得閒應付兩件姐

有咩唔甘心
你要考慮但人地女朋友一早已經揀定咗佢
係仔都識揀

屌你條垃圾狗閪，本身想話條仔速食仆街，點知原來最撚臭係你

睇到最後一句就覺得你抵死

二揀一唔叫揀叫咩？

我都試過 一開始追條女佢唔嗲唔吊咁 又強調我哋只係朋友 咁我咪止蝕離場揾第二個 同第二個一齊之後原先個條女係咁撩返我有啲女係咁 送到嘴邊唔要 到冇咗先嚟後悔

搵我

認輸啦，免費閪都唔想屌，妳仲有乜嘢可以拎黎賣呀

溝我 我要你

起碼佢有女朋友都講你聽無扼你 算係咁 揾第個啦
錯過就係錯過左嫁啦 慢慢後悔啦

人哋想屌西咋嘛，點會唔知自己鍾意邊個

你雞黎嫁？

女人真係好麻煩，拒絕咗人追另一個又唔得。有女朋友同你講到明唔呃你，又要比你屌。一句就一句 二句就二句，互相喜歡做咩唔答應，基本嘢你了解曬啦，一齊咗之後再深入了解唔得嘅。柒下柒下。

犯賤到呢

「畀啲時間考慮下」
潛台詞咪即係唔想一齊
有心一齊點解唔老實啲講
可以一齊，但係想認識更深啲先

不過咁講
既然佢咁容易就搵到第二條女表白
你同佢一齊佢都好容易搵到下個

收手啦施主

屌你係咪戇鳩架

咪撚搞埋人地條女啦

lm

咁既case男既都被人屌到同樓主一樣level
香港男人地位真係低賤

又唔係一腳搭兩船
算係咁啦

佢話考慮下先, 唔識字?

on9 comment仲要咁多like

你答覆左考慮
對方都考慮左你考慮緊
做左決定，就係搵第二個
就係咁簡單

無欺騙，如實作答
仲想點？
一日樓主未答，男方都唔可以搵第二個

慘過落訂
無欺騙

醒下啦 唔好咁執着

你返去等消息啦，有offer會打比你
嗱，一日未收到電話都唔比搵另一份工喎，知冇

樓主post個個根本就係賤男

其實樓主問第一句正常人都知想問咩啦, 而而哦哦 兜黎兜佢, 最尾仲要人chock先肯講自己有女朋友

你話如實作答都偷笑,

仲要話人"糾結", 都唔知咩叫"糾結"? 感情唔洗考慮既? 講到要D時間考慮下好似好老土 好醜怪咁 "糾結"你條尾

賤男一條 完全同意有D絲打話佢係player

無可否認佢漁翁撒網係仆街嘅
但你明明鍾意又懶矜持
宜加話好後悔
愛情冇話快與慢 啱feel就要去
同埋宜加啲人冇乜耐性
去等一個唔知會唔會一齊嘅人
所以下次有機會好好把握

利申 : 男朋友識咗幾年
真正深入了解半個月就一齊咗 準備三年

啱啊扭扭擰擰咁做乜姐
假設條仔係好仔
明明大家好啱feel但又要考慮吓先
係人都覺得你玩9佢喇

個個男仔追你嗰陣都係好仔嚟㗎啦
樓上個得啱
你應該慶幸你冇同佢一齊
同埋都唔駛羨慕又後悔喎
如無意外佢同個女仔過咗熱戀期or食咗之後就會揾返你
到時你唔介意做第三者(通常不知情嘅情況下)嘅話應該有得同佢一齊
都係等三幾個月姐

依啲臭閪根本好enjoy有人flirt佢，下次咪又簡返player。

條仔好有責任感wo
有女就同樓主講
依種人先專一
樓主走寶啦

畀啲時間考慮下 = 有消息再通知你

大把啲咁嘅人啦
唔好話未一齊啦，就算一齊咗咪一樣出去繼續撒網
根本而家呢個世界都唔知有無20%嘅人仲係一對一拍拖結婚
通街都係偷食出軌，男又係咁女又係咁
已經對愛情對人無曬信心

愛乜春呀 識左幾耐

咁你可以拒絕佢哋㗎嘛
冇人逼你接受俾人追
咁你哋又要欣然接受
點解唔同

你自己攞黎

你揾工都唔係寄一封信啦

下樓主要諗第二個唔洗喎

做咩要等？

咁都要上連登取暖 心智幾唔成熟？

回應返係個名 其實你先係臭西

我幾認同個男仔
男人角度睇，任何答應以外嘅答案都係拒絕
既然無確認關係點解唔可以揾第個？
見工後叫你等7日通知你都唔會等足7日乜都唔做啦？
你唔夠愛佢，佢咪揾第個比你更珍惜佢嘅人囉
男人時間唔通就唔珍貴？等你拒絕先揾第個？
咁等到幾時？

Playboy

女仔可以收兵
男仔又唔得？

你自己識到個柒嘅唔等於全部

Playboy同playgirl姐
等幾個月佢地咪散囉
你可以有閪屌

港女痴撚線

抵啦 唔揀毒撚

男仔大部份都係咁架啦。同時flirt 幾個，邊個上釣咁揀邊個囉。逐個逐個黎咪好無效率

其實條仔想屌西 大把了應承曬兩邊
同左另一個一齊就reject你 算係咁啦佢

女仔唔會漁翁撒網嘅咩？

20 80 理論 ⋯

條仔都冇收兵 一口拒絕左啦
愛情不嬲都冇分對錯 岩feel咪去馬 係到拖拖拉拉比我都走啦 係咪要追夠一年先叫好有誠意 肯定佢唔會出軌先 唔係既要佢追夠幾年先啦

連登女人係原罪
但樓主都痴撚線 拒絕左人先黎沉船？
你都識話佢仆街啦 佢即日可以同第條女表白
唔要都罷啦 佢個啲點對你好既假象 個個溝緊女既仔都識做咖啦
諗長遠少少啦 自動送上門做到自己咁撚cheap

講野真係唔使負責任 一句真相你唔知噏咩都得

你可以有呢個諗法 但你唔可以比佢知
你比佢知道左 你就係cheap
即刻覺得你離唔開佢 你唔洗旨意佢再在意你

女人就係鐘意仆街仔
乖乖仔就嫌棄人哋毒撚格無人要

你唔制咪下一個

果條女仲慘過你
執到個爛橙

而家好似搞到小朋友搶玩具咁, 明明唔鍾意, 為搶而搶, 你好有做第3者的潛質

港女真係痴撚線
依邊唔掂去第邊又要比港女屌
第邊去得快又要比港女屌
總之就一定要圍住港女轉唔係都係比港女屌

我係覺得條仔仆街嘅，不過係大家都講package嘅今日，大家都只係揀條件，咁有幾個offer揀都係常態。

條仔係女人角度黎講係花心玩家, 因為同一時間會溝幾條女
但要花心都要有本錢先得, 唔通毒撚樣又唔健談會可以有女受溝?
即係條仔應該性格唔毒外型又幾好
雖然女人把口話呢D係花心賤男, 但倒頭來咪又係鍾意呢D男仔

有緣無份

呢個真，所以男人太好仔係on9

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

你都係男人

你應該慶幸你唔係中伏被呃嗰個

港女 係幾咁恐怖

因為佢係搵西屌

上面收皮啦，你唔揀人，人咪揀第二個。有兩個心水，一個唔得咪試第二個，全世界都係咁，一樣可以對條女好，根本唔關事，唔通仲要sad一排先叫做好男人啊？

唔緊要啦 一係就同人講不如出多幾次街了解多啲一係就唔好講咩考慮緊

地球人口 接近76 億

不解釋，自行理解。

但見工唔使投入咁多感情喎

都係各取所需 邊有咁多感情丫

臭雞

想睇下樓主咩樣

即係你會寧願佢一腳踏兩船就算之後散咗都唔會沉得咁勁? 咩料啊
再講啦 你鍾意人係因為覺得佢係好仔姐 咁如果佢選擇一腳踏兩船 咁佢就已經唔係好仔啦 你就更加唔會有繼續鍾意佢嘅理由啦⋯⋯

平時收兵低撚死

依家比人撚返轉頭

隔離做緊大減價仲要有現貨，點解要等你？

我都遇過呢種狗公 知道果下係有少少唔開心 但之後就諗通咗佢係狗公 真心好彩冇揀佢

咪臭閪

中出即飛

樓豬應該都係pr狗，成個acc無開過任何post，一黎就開啲咁controversial既post。

你憎你自己捉唔實機會好過啦

Pin撚夠未

咁都叫好仔
原來好仔嘅定義咁低

考你老母個老母臭系咩
你考慮就老撚馮要人等鳩你？
你考慮得人地就唔可以考慮第二個？

真是荒謬 把自己看得那麼高.jpg

低賤到咁都係第一次見

臭閪

有冇諗過其實佢同條女表白先
點知條女又話要考慮多幾日
跟住就問你點知又要考慮多幾日
條女考慮完應承咗咪一齊囉

但係依家樓主事後話想做條仔第三者
條仔都唔肯理樓主
咁條仔又唔係差得咁緊要

吃不到的葡萄是酸的
算究數啦

我唔理你有冇收兵啦 我亦都唔理佢係咪個個都追 但我覺得 只要佢拍拖嘅時候係專一嘅咁就得啦
再講啦 聽你咁講即係唔鍾意人地玩人感情啦 咁你又做乜要特登搵佢玩咩做第三者冇所謂呀 好想人哋玩你感情?

PS:其實講到尾樓主你自己都好矛盾 你自己都承認 不如你靜低諗吓先啦 你上來都係叫下春姐 都唔係黎辯論㗎啦

有冇落訂？點解要等你

樓主擺撚明假膠啦屌 想做雞咪出聲囉大把連登仔排住隊插你 PR都做好D啦 垃圾post 拉

黑夜不再來
「嫌棄你想再會
被丟低想反悔
誰叫我要靠別人待薄才配」

希望樓主同個男仔可以真係一齊 天生一對呀 唔好出嚟害人

好名

聯署支持封殺微信同TikTok

「點解啲女人可以咁仆街 明知人哋有女朋友都要搞人做第三者」

新post

依一個方法女人都會用啦

好撚7

女仔可以俾幾條仔溝 男仔唔可以溝幾條女？

你搵工個時，人地consider緊你嘅時候你都一撚樣會搵/見第份工
一日未confirm一日都可以轉
依啲叫務實

he's just not that into you move the fuck on la

女人咪一樣騎牛搵馬, 有咩問題?

識啲男仔係咁
好求其就鍾意同溝女
不過溝到之後就好專一
應該係想拍拖
仲又會好專心

想中出即飛

抵撚死啦傻閪

佢應該好慶幸佢溝倒果個唔係你
Cheap到咁

屌
個男仔算係咁啦

你揀人 人揀你
點解你覺得淨係可以自己考慮
人地唔可以考慮 唔可以揀第二個?

女人嘅時間就係青春 男人嘅時間就唔係?
女人可以同一時間比幾條仔追 慢慢收兵慢慢揀
男人就唔可以主動出擊媾女?
你比人媾就可以慢慢享受慢慢嘆
人地媾你 你一句reject就所有心機白費哂
點解要等你? 點知你係撚狗定認真?

其實你抵鳩死，大姐，你要摟屎忽花，人地溝第二個，成件事無錯架喎，第二，佢講你聽咪算好囉，你重想點痴撚線

如果性別調返轉 係女向男表白
連燈仔都係會話女仔唔啱

「臭雞又收兵」

吓 有咩問題 你揀人時人揀你 好多女仔都係咁點解你好似講到男仔先會咁做

咁你宜加又睇清楚佢份人覺得可以同佢開始喇？
真心俾建議你
下次鍾意真係唔洗諗太多
好多人拍咗好耐拖之後結婚咪一樣會離婚
所以觀察耐啲真係唔代表啲咩

係咪假膠post黎

有乜問題？

依家又唔係得你一間公司
第2間公司睇得起自己, 即時俾offer,
如果個offer又合乎自己要求既, 咁為乜唔即時take左個offer要等第一間19公司？

咁你照同佢一齊咪得囉，係條仔辛苦啲，早午晚三劑

你追緊既女仔最後唔係揀你同左另一個男仔拍拖咪死

所以溝女千其唔好溝死一條女，因為最後唔會知佢受唔受溝，將全副心機精神放哂落一條女果度，仲要餐餐請飲請食
如果最後條女唔揀你，你就會浪費了很多時間，你又要調整心態去找過第二件。
最重要係，你約緊既女仔，同時比好多男仔約緊。

女人咪一鳩樣。男女平等呀

細so 都會偷食la, 點解你覺得你會睇得清楚佢份人？
同埋一齊左再睇唔係更加清楚咩，到時覺得佢係渣嘅咪分手囉。係拍嘅過程中只要你唔蝕比佢，例如唔比佢屌。其實你係無損失架wo

考慮下=婉轉reject
講完
或者話係嗰個語境下就係reject

眼殘，睇錯以為佢本身已經有女朋友，當我冇入過嚟啦

你依家咪睇清楚佢份人

樓主唔洗理連登啲毒撚狗公

根本條仔係為左有條女陪下屌下先至溝你
你同佢識得果一個月可以有幾愛你啊
你應該慶幸無中伏 洗乜唔開心

做到咁cheap

on9 考慮下姐係仲未有意思一齊啦，唔係reject唔通叫咩，人地轉灣好正常姐，你揀人時人揀你

個個收兵都咁講考慮下

感情野咪撚上黎問啦 你都預左係呢啲答覆

屌你假膠黎？

On鳩？個男而家係做兵，仲要做幾個人隻兵先搵到女朋友，所以話女人真係雞黎

咁個男仔都係想拍拖姐，有d 人係中意了解完互相了解得清清楚楚再一齊。有d 人中意拍左先再慢慢了解磨合。
唔代表佢拍左後係唔專一嘅人。宜家你倒貼佢都唔受就已經證明左。

可能佢都覺得你玩9佢
嬲嬲地咪同第二個一齊

呢啲撚樣無一齊咪無一齊
一齊咗三個月都散啦

y so sad~~~~~~let go!

個男擺明想找SP多過女朋友啦，你應承做他SP咪得囉

咪教左你囉, BLOCK柒佢, 轉工咪再見佢
淡左就知佢只係一個賤人, 無咩好留戀

搶你老母閪咩，係你扭屎忽花唔要人咋
屌你真係賤過地底泥，心地好撚差

金鐘M記 質素囉
你OK? 慢慢揀囉 條太子排到尖沙咀

人揀你 你揀人
你條友又要扭屎忽花
咁人地以為你諗下 係拒絕
溝第二個有乜問題 咁就臭鳩架啦？

大佬點阿 要死纏爛打先唔臭鳩
到時又上黎開post 唉 屌有人纏鳩住我毒撚ff好煩

講真拍拖依加野 講magic moment
打鐵都襯熱啦
下下都要等你？ 你塊閪鑲金 定鑲鑽？
你自己決定諗下 考慮下
人地就要為你而停低？
你係世界中心？

你話 洗唔洗咁惡鬧人你？
我屌你啦 講到尾 你咪又係想有人圍住你
最好黎多幾個人追你 等你好好考慮下
然後人地好啦 搵到女朋友啦 開開心心生活
你又唔撚抵得 唔甘心 做乜鳩姐
你個人根本自私到爆 仲要話做第三者都無問題
扮明見人地開心生活唔抵得 想拆散人地

其實一D都唔重要
佢講完都可以話當佢無講過
佢地D思想就好似份工咁, 好個更好嘅就飛走個衰嘅, 可以一D責任心都無嫁

你自己根本唔係鍾意佢, 你只係鍾意佢之前溝你, 畀到你嘅野
突然無左, 所以想拎返

贏你老母咩 比賽咩
講到尾 你其實都係介意人地唔揀你
覺得輸左咁 你真係好撚肉酸

佢瞞住你食兩家茶禮先仆街喎，佢而家對你最好啦，你仲想點？

又係你自己俾檸檬人食先既

睇你9唔搭8嘅PIN
都知你份人自己都唔知自己做緊乜

拍拖姐考咩慮呀 你估同過人世結婚生仔咩
又唔係處女 有咩資格唸咁耐
你話你a0都仲可以理解
得就得 唔得就唔得 考乜撚嘢慮呀屌
把自己看得這麼高.jpg
你有權利要人等 人地無義務等你
香港就係俾你呢啲臭閪搞臭哂

就係依啲女人，成日當臭尻係寶。

女人根本就只係拎尼做花瓶 拎尼屌 拎尼交配配種用 所謂好中意好愛 都係假 你咁樣扭扭擰擰咪搵過件 後悔未

唔係個個都係咁

擺明係唔想拍但唔想同條友無來往 同時同自己講自己唔係收緊兵

傻閪 吊高嚟賣又要後悔

拍拖唔需要認真?
人云亦云, 你自己無主見嫁? 你自己人格, 人地叫你做乜就做乜?
愛自己都唔識, 何必去害人

或者咁講 追緊或者岩岩拍果陣 大家都唔會肯定對方係同你過世果個人 如果大家係岩既咁就會互相磨合 既然有另一個大家相處落舒服既咪一齊囉 人地有問過但你唔制其實都唔可以指責對方唔等你
呢個世界邊有咁多一見鍾情

佢同時追你地兩個 其實佢兩個都唔中意 最中意係自己 呢類男人算數啦 執到都喊三百聲

係呀，你揾炒散pt都係因為份正職畀嘅人工唔夠啫，如果夠洗乜做其他工？
最好男人無名無份一直做兵服侍你？

你話同時一齊問就仆街姐
比一個考慮緊拒絕完 去問第二個有乜問題
你都痴撚線 洗唔洗為你守寡啊？
人地問撚完你 啱feel就一齊 就係咁簡單
點解另一個女仔會應承 就係啱feel可以拍拖
屌你老味 你當自己準備結婚啊？

乜撚野叫唔係拖好耐？
人地係你肚入面個條蟲？
點知你幾時考慮完？
一日又得 一星期又得 一年又得
咁又要無止境咁等？你邊位啊？

講到尾 點解人地要等你？
點解人地唔可以係你拒絕左人地個時 揀過第二個？
個世界為你而轉？你真係自私到仆街

你明知人地有意思
唔係點會話「咁可能...呢」

以你所講
如果追同被追係對等

追只可以追一個，被人拒絕就無曬其他機會

咁被追都應該得一個，人地唔追你就無曬其他機會

你搵工都唔會淨係搵一份啦

咪踢爆人啦 最好就個男仔等一世都要等佢
佢就慢慢考慮就最好啦

仲要樓上一堆垃圾見到女就係咁話樓主無問題 笑撚死

佢世界中心黎架嗎 邊個都要老憑等我 唔準溝第二個
唔係就臭鳩 正仆街

樓主垃圾港女一時一樣
收皮啦

抵啦

如果個男仔再仆街d，就會應承樓主，一腳踏兩船
如果係我，我兩個都唔會咁快應承，睇下邊個有feel d先發展

冇問題呀
flirt唔緊要
但確立咗伴侶關係之後，就唔該同其他人斬攬

屌你老母祝你一世無仔表白 同仔表白比人拒絕
咁就唔會唔甘心啦

班毒撚 等一世都唔會等到觀音考慮完架啦
所以覺得有得等已經皇恩浩蕩

你話考慮下 但佢唔知係1日定1個月定1年呢
如果當時講埋1日後比答案
其實佢應該會肯等
當買個教訓 move on啦

啱呀⋯⋯感情同見工根本兩回事

因為平時老馮覺得佢唔會離開你
失去咗先會珍惜（唔關個男仔好唔好仔事）

係你自己話考慮

知唔知咩叫蘇州過後冇艇搭啊
慢慢考慮啦

樓主低莊d喎

人地個世界又唔係要圍住你轉

所以其實個男既負責任 起碼佢同人一齊左送上門都唔要

打錯字 自膠

唔好阻人搵食啦

完美演繹 得唔到先係最好嘅

每個人都係自私嘅
你又何況唔係想佢依家分手同你一齊？
不如搵另一個
放過自己放過人哋喇

其實已經好好啦，佢得左另一條女之後無再煩你，你仲想點？定你本來想搭佢但遲左蘇州過後？

講真啊，後生細仔邊個唔想有女朋友？同你又未發展到咁梗係轉移目標唔好浪費時間啦，好心你啦人生無幾多時間架咋。

係好仔就唔會咁樣同你表完白即日又同第二條女表白啦
根本狗公嚟
好彩你無應承佢咋

我見樓主話個男仔當晚約左第二條女，條女應承同佢一齊
個男仔應該當晚就同樓主講清楚，唔好要人地等
就好似見工唔請既話應該通知番個面試者，唔好要人地呆等，咁樣做野好冇“搭圾”

點解我明明咁專一
但就溝唔到女
但個D花心,又唔認真,又仆街個D人就成地女?!
相信可以解答到樓主既問題...

兩個唔同嘅人黎嫁
你咁都唔識分呀?
你做人決定自己用咩態度對待每件事
你鍾意條仔同你拍拖唔認真咩

咁點解要認同另一位賤男嘅言論呢?

我真係唔會咁作賤自己
唔好以己度人以為好正常🙏

連登真係好撚多毒撚狗公
仲要樓主死都唔撚覆我屌鳩佢啲留言
永遠回覆班覺得佢好慘嘅人圍爐取暖
更加證明佢份人 最好就愈多人圍住佢愈開心

真係好彩個男仔無等 唔係分分鐘真係浪費幾年時間青春

唔識得愛自己嘅人唔值得比人愛

抵撚死啦 扮貴

唱你老味閪咩 我樓上直接屌你個啲回覆都無回啦
你走去同堆可憐認同你嘅毒撚狗公圍爐圍得幾開心
仲有屌你以為世界圍住你轉自私自我中心 就係屌你收兵？
你洗唔洗驗下個腦？閱讀理解拎f架 咁撚差嘅？

正常人講考慮下都係暗示reject

咁都好仔
班狗公就係要你呢種人才去解決佢地嘅性需要

何必作賤自己

approach唔同人係ok既
但話同一晚表幾次白真係幾癲
真係好緊火

所以你做得無錯嫁, 佢同日已經搵第二個表白, 咁咪證明你地唔夾囉

好多男人都係咁，會花心，亦好易同人一齊

最重要係你自己想要啲咩先

:你前晚咪問咗條問題嘅...
:你仲糾結緊個件事?
:係呀 你唔係想聽答案咩
:唔使啦 你當我冇問過啦

第一時間答左啦，咁答係比個台階你落
死lur個答案出來大家都唔好看
你係咪以為自己係福爾摩斯，終於發現左個狐狸精？

都成年人啦，係咪要對方失眠幾晚，黑眼圈曬咁瘋狂lur你，我無左你唔得啊
先滿足到你？

樓主，下次直接應承啦，覺得對方完全唔得先講考慮下。拍拖之後覺得唔掂就直接飛左佢，同樣無咩必要遲疑
今次當學個教訓啦

點解女仔咁仆街 一次過受幾條仔溝？

如果我係條仔
俾人拒絕完之後都有新女朋友
然後樓主返黎同我講做第3者都唔緊要
最緊要有名份
我會覺得呢條女有病,痴痴地線
真係除晒衫過黎我都唔會屌
一陣屌完佢發癲咪仆街

屌 怕乜撚姐 你又覺得自己無問題 駁我阿嗎
我想見識下你啲我係世界中心大道理啊

冇諗過世界上有人咁弱智啫

咁你接唔接受到同時有幾個男仔溝你先

繼續扯開話題啦 求其覆兩句
駁唔到 就話我拎你黎發洩 笑撚死
同情你個啲就啱聽？
話你有問題個啲 全部都係被帽做兵？
真係屌得你無錯 果然當自己係世界中心
自己睇下你個post啲正負評啦
係啦係啦 全世界人都有問題 得你無問題

你咪又係賤種，啲咁既仔你都話想要返

唔好虐待樓主啦

咁又點呀
證明條仔唔方係咩好男人
你講到咁但係你又要想要返條仔
你邊係上菜 你係垃圾垃圾廚餘咋

你都作賤緊自己啦
唔爭在

我廢事無人屌佢 令到有人睇完個post 有錯覺
覺得 要人無限期等答案係正常 害鳩人咋
根本未拍拖 無論男女都無義務去咁等人
合則來 不合則去 等乜撚 等拜山咩

屌你老味 你老母係咪生少左個腦比你啊
你諗野咁撚跳脫嘅
係你自己開post話人臭鳩
點知一睇 原來以為自己係世界中心

我從來無話你係雞係公廁
我係話你當正自己係世界中心 自私自我中心到爆

原來講事實就係jer住你黎屌 合我心意
定你自己不願面對事實

我有無開心啲？做乜鳩啊
我從來無為你有情緒起伏過喎
又黎自我中心
咪咁啦 改改佢啦

唔接受又點？改變到佢哋？
林鄭夠賤啦，咪又係生勾勾係度繼續害人
好人先唔長命，賤人長命百歲

真係慘, 拒絕樓主送上門都係賤男, 問心有幾多男人可以推到送上門嘅女, player就叫樓主做sp啦

係囉，放過個男仔la 人地同佢女朋友好幸福，應該都慶幸無揀到你。

原本覺得樓主幾可憐，個男仔應該等一日先至同第二個表白呀嘛，等都唔等真係幾衰，但跟住你嗰啲行為真係唔掂喎，人哋都有女朋友啦就唔好糾纏落去啦，人哋條女分分鐘唔知你存在，blk左佢唔好再做賤人啦

一齊之前騎牛揾馬唔代表個個人唔專一

只係時下呢個社會鼓勵速食文化
學校有無教你點愛人
無啊嘛
咁大家咁跟住身邊朋友做法
只要條女應承一齊就當鍾意
跟住就可以過世

有咩問題
你話考慮吓先
人哋都可以考慮吓自己係咪真係想揀你
可能佢最初以為兩情相悅
點知原來唔係
佢廢事晒大家時間

有句名言: 鍾意人哋先請鍾意自己
大家拍拖一定係鍾意自己先
只係可以將對方嘅開心放喺自己嘅開心之前

你應該講埋幾時答番佢 佢先會等埋

同好人卡同一道理

因為你揀親嘅女仔都有人溝
你揀肥婆應該就無幾條仔溝

未見過有女倒貼可以去到咁cheap啫

樓主可唔可以做個朋友 好想識你
Tg:hugo1991

算啦！佢都唔係真心鐘意你
利申：我懷疑個男主角係我返工識既仆街仔
佢英文名開頭係乜⋯

問題係人地之後都冇flirt樓主

樓主仲想chur人

:點解啲女人可以咁仆街 漁翁薩網咁追幾個男仔

放棄啦。我最近都因為咁放棄咗，我唔係唔等得，只係怕到頭來一場空。

屌你老母做雞唔會話自己做雞，你做梗收兵既行為自己口講唔認收兵有撚用，下下受益搵男人著數，抵你班雞比人中出即飛

咁男仔同一時間溝幾件好正常姐

如果個男人係仆街你都係啦
明知人有女朋友仲追人

如果你話考慮果晚 有個正過佢好多既仔話同你一齊
你都係一樣會say yes

其實好多都係咁,仲要扮為你著想果下先死
之前遇到個直頭有bb準備結婚

好噁心

個問題係同時追兩個/幾個
如果你追一個女仔俾人拒絕之後追第二個，無問題
但同時撒網咁追，真係愛佢咩？

你番工會唔會即刻Reject Offer唔等埋另一份工先？

點解有啲女人可以咁仆街 漁翁撒網咁樣同時收幾隻兵

條仔都唔衰
都無為屌你隻西而呃你同你一齊

d女咪又係同一時間俾幾條仔追女得仔就唔得？

大把女都係咁啦

你無仔果陣會唔會淨係同單一個男仔出街食飯
拒絕晒其他人？

你啲傻閪咁易比人上
免費雞黎咋！

會啊
其他無好感
何必浪費時間？

咁如果有幾個都有好感呢

想問你通常告白點拒絕人？？

係咪答我唔中意你先當係拒絕？

樓主咁答，當拒絕左有咩問題？

咁拒絕左之後追第二個有咩問題？

對第二個有好感咪表白，點解要好中意，認定一世先可以表白？
拍拖就係用來試驗期，覺得有好感咪去試下表白，拍一陣覺得唔適合就分，就係咁簡單

咁嗰種係想屌佢啫，唔係愛佢

可能樓主覺得拍左拖就一定會行到去結婚，所以先諗咁耐

問你喎 你男定女

同見工一樣 依個世界都係你揀人人揀你架喇 當經驗囉

唔鍾意吖 quit左d兵去囉 skip曬去

認真 同時識幾條女都係為左屌西
邊條女上到手咪屌邊條

你係咪處女先？
非處就抵鳩柒你死
人地搵到處女女朋友啦

原本都諗住正皮，見到你最尾嗰行細字，即刻負皮

算啦
邊個叫你當初是拒絕der~

P.s. 蘇州已過

莫道你在選擇人
人亦能選擇你

試過幾次都係專心追一個女仔
最後咪又係搞到自己周身傷哂仲要咩都無
之後就追幾條女等自己多D機會算
反正有D女仔都同一時間比幾條仔追

依種男仔周街都係
你估電視劇咩
一個男仔追死一個女仔好大機會咩都無
就好似搵工咁

其實係你唔甘心，你只係憎佢唔擇你

正一衣冠禽獸

咁你姐係非處啦
唔好出黎害人啦臭雞

岩
淨係溝一條女果啲專一傻鳩先唔識玩

條仔見你非處又吊高黎賣咪搵第二個囉
非處扮矜持考慮下？
西都比人屌過喺度扮純情

當初人地問你 你又考慮

做咩要屌你隻臭雞
你貼仔都唔要你呀 反省下啦

你話要考慮下，係男人角度 即係佢當你已經拒絕左佢or覺得你對佢興趣不大。好自然會搵第2個

咁你就咪撚話要考慮啦

講感情咪累死自己囉

諗住吊高黎賣呀拿 抵啦而家

樓主究竟做乜鳩
醒下啦 明知漁翁撒網仲撲埋去做乜

因為投資不會將所有雞蛋放係同一個籃到

真仲要個西臭

真係追住人黎屌

由高登個時已經係咁

屌 你咁直接 叫人點駁

好pure好true

呢個回覆高汁，好絕

高汁回覆。十卜十卜

性格都好差 中意處女就叫人去產房而唔係檢討自己係臭西做第三者都制

唔好再同佢有聯絡 斬斷所有野
信我 佢之後散左會返黎搵你 記得唔好理佢

因為你地女人扭扭零零囉

好過你日日比唔同人中出呀死臭雞

笑左 抵死 冇得同人一齊就上黎屌哂啲男人 唔怪下自己

呢啲人第日一有機會就會話唔夾 分手
然後揀另一個以為更好嘅人
換畫同佢咁樣一樣都係揀唔定咋嘛 揀唔到咪唔揀住囉
未諗清楚自己要咩就同人一齊 玩就玩啦
再唔係就一齊到一半發現自己都唔係咁鐘意對方
速食文化唔係大晒 呢啲自己都唔了解自己嘅人
好心咪害人啦
我身邊講得出你呢句啲朋友 根本無個拍得長
唔好話仔 女都照鬧

再問深啲
啲人成日用新鮮感維持戀情
究竟人類係鍾意種感覺定鍾意嗰個人
了解自己係應然性
但實然性上無人會做
當然有人會咁做
但會咁做嘅人已經唔會上連登

我哋永遠希望自己同對方都係大家都係好愛對方先一齊
而我有朋友最初係因為知道個女仔鍾意佢而佢其實唔係好鍾意個女仔
跟住一齊咗
一齊咗之後反而係我朋友愈來愈鍾意個女仔
而家已經一齊咗4年
我覺得雙方都好鍾意大家係美好嘅
但係唔太鍾意對方但接受到同對方一齊而一齊都無所謂
因為將來發生咩事都無人知
無必要因為怕將來會分手而唔一齊
拍拖都係為開心

不如話樓主感情用事

一唔買就跳樓大減價，有無咁低賤

抵撚死啦臭閪你咪繼續扮上菜囉

所以拍拖真係講timing
時機一過就冇架啦
搵過第2個啦

吃不到的葡萄⋯
放過自己 下個更可愛

樓主個思想同羅輯都好有問題

人地有左女朋友都冇乜揾你啦
證明都對得住佢女朋友啊
只係你覺得佢對唔住你姐

你之後送上門佢都話唔要，佢都算好人
如果佢真仆街應該照同你一齊食晒兩條女

佢咁厚臉皮又自以為自己好過人地女朋友，點會跳樓，可能佢仲諗緊點搶人男朋友啊

我單身都好過你攞個西問人屌唔屌啦，不知羞恥仲開post話屌男人

如果係做野黎講，有咩問題？仲未計個package呢？

真係好cheap

你真係諗多左，講明佢有朋友就想同你斬纜架啦

你一定好自卑先會專登同人講有無人追

你自己係臭西就拖全街人落水，關我出唔出街乜事，我又唔係好似你咁人地有女仲厚臉皮問人屌唔屌埋你真係衰過企街

真呀，咁話你係臭西有咩問題，又係你自己開post話中意俾人屌

總結：Move on 啦。唔好搞鳩人地女朋友。感情嘅野，你可以嬲佢唔等你，但唔使表佢有對你唔住。

*唔代表

你估個個都好似你咁臭？

你無得比人屌就話男人碌鳩係臭

你溝過第二個就move到，好似個條仔咁。

樓主自己佛系 不知所謂
我係個男仔都唔等你

人哋表白完你重蠢蠢欲動
你當人哋18 22大把青春得閒等你？

睇到呢度，突然明白你了

邊忽感情用事呀屌你老母

樓主有無當堂發爛渣屌個男仔? 有無鬧個男仔?有話佢係賤男同個男仔絕交?

打上黎連登發洩關於一條賤男 叫感情用事

講野之前用下你個閪腦先啦

我從來都唔同意你第一句所以唔覆
你個朋友拍到4年拖你都無觀察到佢地唔完全係靠新鮮感一齊? 通識都有教啦下話
定你當個啲「無新鮮感」嘅分手理由真係一個認真而又唯一嘅理由
舉例比較都舉錯
你個朋友係處於被動 「有得揀覺得ok咪試下」
你個朋友作出咗兩個判斷 一係評價對方 二係是否決定一齊 換言之有認真苦惱嘅過程

漁翁撒網係主動 「攞得到就盡攞」嘅心態
街市買菜咁 冇菠菜就買西蘭花 食到一餐就得
為拍拖而拍拖
我對於呢類人對關係會有幾認真幾用心就真係好有保留

係我朋友做主動
佢都係漁翁撒網
如果你要咁純潔嘅愛情我覺得可以再慢慢揾

其次騎牛揾馬同漁翁撒網係兩樣野嚟
以樓主嘅case
個男仔根據你所講嘅漁翁撒網心態
佢唔應該推咗樓主嘅獻身
如果你有保留
只可以講你對愛情睇太美好

感覺你係比過呢類人hurt過

唔會，男女調轉都係俾人拒絕覺得自己爭玩具爭輸咗個個幼稚
冇分別，追人個個見到唔對路轉軚有咩問題？

見一份工唔得/冇聲氣埋第二份囉，人揀你 你揀人
個offer唔啱埋吓份，精英大把公司想要，俾敵對公司用更好offer搶都有問題

哇屌樓豬你夠15歲未？

你唔夠佢靚

最驚女人主動

好仔就唔會呢頭同左你表白，未知成唔成功，果頭就向第二個表白啦。好明顯係鳩痕想屌閪。

如果真心鐘意你，有心同你發展落去，佢就唔會咁易放棄。根本係渣男一個

咩pt 想sick你

機會成本啫，大個啲就會明

啲女又咪咁，愛情就係呃呃氹氹架啦，唔係你班女邊會鍾意

真係鐘意人可以咁快next咩比著條女個心一直諗住你唔得即刻搵b先，你都會懷疑係咪中意你，何況溝你時可以同步到溝另一條都就快得手嘅進度
無話條仔問題好大，但都未至於話人咁諗就係自私掛
調轉係女人，實比人話收兵臭雞

原來咁就叫pr

條仔係好仔就唔會咁快溝第二條女啦
唔通溝唔到樓主個晚先開始溝第二條女咩
緊係本來就騎牛搵馬緊
佢真係鍾意樓主就唔會表完白轉個頭就鍾意第條女啦

兩個男仔追一個女仔 個女仔兩邊都「接受」係好pk
但如果如果佢係被動一方 而且識得拒絕其中一邊
咁個女仔有咩問題 多人溝佢都控制唔到架

相反 個男仔一次過追兩個女仔等同騎牛搵馬 唔專一

點解咁都問得出

你食咗個「假設」？
唔知你有冇追post
樓主事後好後悔冇同佢一齊
仲話唔介意做人第三者
既然佢可以做到咁卑微
點解一開始又唔同人一齊
要同人講「考慮吓先」？
同埋我上面講咗條友漁翁撒網係仆街
建議樓主下次呢啲情況要好好把握囉

女人可以同時被幾個人追
男人就唔可以同時追幾個

唔比人地傷心失意完 原來發現身邊有個更好嘅女仔
之後問人地可唔可一齊嘅？
點阿 洗唔洗先呼天搶地三十日再為樓豬守生寡 先叫鍾意人咁啊？
人地覺得啱feel就一齊架啦
咩年代啊大佬 咪睇咁多劇啦 回歸現實啦
任何人男女都根本無義務去等一個唔係拍拖關係 話考慮緊叫人等答覆嘅人
老馮要等你？等乜撚啊 等拜你山咩
當個世界圍住自己轉 話人臭鳩
仲唔撚夠自私 自我中心？

唔洗調轉阿 依加樓上都有人話佢係臭雞架啦

btw係鍾意 唔係中意 中你老母咩

未你把口噏出嚟㗎囉

你都係想收兵
點知人地唔俾你收
你就耿耿於懷唔憤氣

最多係騎牛揾馬
點會對一個未必做你女朋友既女仔專一

但咁樣真係鍾意個女仔咩
咁樣似為溝而溝多啲

弱智
而家樓主個情況咪就係條仔搵到新工就同舊工斬纜
舊工話比佢秘撈都拒絕
而家冇道德個個係樓主呀
未搵到工之前個個人都有apply既自由
未正式確立關係之前每個人都有date既自由
專一係講緊正式開始之後既事
未溝到就講專一最後只會做兵

[/quote]【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】

唔好口是心非
一就一 二就二
香港睇落去係女權社會

但係依個世界唔應該係咁
人人都應該平等
女人係人 男人就唔係人？
「你諗吓如果你不嬲都當條仔係朋友」
但條仔真係註定要你一個
無論佢點樣chur你都只會覺得反感
咁條仔仲傻痴痴咁等
然後有一日你搵到男朋友
咁條仔未hurt死
佢青春就冇哂啦wor
「又要比你選擇要唔要同佢一齊，而又唔比佢揾第二個」

邊有得食兩家茶禮㗎做人

咁我夠想做億萬富翁但又唔想攞自己啲錢出嚟做生意
咁都唔得啦

記住一樣嘢

你有青春人哋都有青春
你有選擇權人哋都有選擇榷
你嘅終身幸福好寶貴人哋嘅終身幸福都好寶貴

They deserve it

等我一嘢篤穿你啦
國王的新衣(我講呢一句嘢係有原因，諗吓呢個故事嘅道理)
睇你嘅回覆
你在意嘅根本唔係愛唔愛佢
你在意嘅只不過係覺得自己蝕咗底
人哋早你一步拍拖
所以唔甘心
如果人哋都係一直唔拍拖，就算佢同你講要做返朋友
你都唔會有咁大反應
因為喺呢個情況大家都係冇拖拍都係同等地位
但係宜家人哋有拖拍而你冇拖拍
變相人哋個地位就好似高你一等咁
唔係我誇張
外國都唔係咁嘅衰樣
係香港連拍唔拍拖依樣野都攞嚟批鬥人
人哋單身好似得罪你全家咁
係都要踩低其他人先安樂

有少少好似黃子華講嘅魚蛋論咁

抵啦當人哋真心係草

指出你個謬誤先
你所指「返緊工」並唔適合描述你而家呢個情況
較為適合嘅描述應該係「見緊工」
「返緊工」係雙方都同意並且已經確立左關係先成立：

1）你接受做呢一份工
+
2）你老闆同意請你
=返緊工

但係你而家情況極其量係見緊工(你=老闆，條仔=員工，現實啲講係你請人但係你未決定請依位員工，叫佢返去等消息，到你決定想聘請依位員工同埋問佢仲想唔想要你份工，人哋已經搵咗另一份工作去做，你後續嗰咋啦西野我就唔分析啦)

將上面嘅情景套用返落你個情況度

事實上條仔嗰陣時問你，但係你冇應承佢
所以你哋兩個之間係未確立關係(你哋仲係普通朋友)

但係之後條仔問咗另一個女仔，而另一個女仔又應承咗佢
咁佢同另一個女仔就確立左關係(男女朋友)

結論：條仔同另一個女仔係男女朋友，
而你同條仔只不過係普通朋友

分析完畢

請樓主唔好spin嚟spin去
#710解答咗你

如果同時同你一齊又同另1個一齊你O唔OK?
佢唔應該答你當佢冇問過咁蠢

冇辦法
常理嚟諗你咁樣講係行得通
但係條仔咁樣嘅舉動同埋另一條女嘅出現就係「意外」
而依樣野你估計唔到
氹你咁講嘅話，只能夠話你唔好彩，唔夠人快俾人捷足先登

有需求先會有相應嘅供給
好仔女人唔鍾意
所以壞仔先會大量出產
兩者皆有嗰啲一係唔同層次
或者嗰啲就叫做神

樓主而家咁傷心
不如捉住上面個連登仔隻手
咁咪可以拍拖囉

樓主唔洗理佢地 佢地cls架 佢地眼中全部女人都係雞黎
你最重要係要識得潔身自愛 個男人唔值得你咁做

做咩要收收埋埋
大家一齊開心share下

其實唔關男女事, 女仔一樣會有人係咁
樓主應該慶幸自己無同一個騎牛搵馬嘅人一齊

呢種男人你都想要?
有幾愛你呀?
單純想扑野
咁都覺得可惜

Welcome to Hong Kong

佢當正自己係太陽系個太陽
要有八個行星圍住自己轉

點解啲女人可以咁仆街人哋唔等你就開post 話人仆街

巴打你講嘅嘢真係好應棍
你繼續貫徹你個名咁樣做就得

你自己都講咗囉

我幫你翻譯啦

「可能真係好似你咁講自私>愛」

你受錯教了

你要學嘅教訓係：下次見到鍾意嘅就上
唔好懶係覺得自己高人一等慢慢揀
你揀人時人揀你

同類人，既得利益者

你都幾唔值錢
有意思又要拖拖拉拉
好啦 人地唔搵你 即刻仆住問佢
why dun love me ar
cheap 囉

人哋屌你係塞錢入你袋
佢說話難聽起碼話返俾你聽而家件事係點，呢個世界係點樣運作

真係冇心教精你屌你嗰啲就一句臭雞車埋你不解釋啦

唔好再補樓主刀啦
人哋發癲㗎啦

求其覆兩句

點同
返工個個都係搵咗下家再辭職，但拍拖如果咁做就會被人屌，點解？
因為返工係為咗得到d嘢（糧/經驗/etc）但感情suppose係為咗個人本身。工你可以同時返幾份添，但感情係有排他性

當然樓主呢條仔擺明呃閪屌，所以攞返工比喻都係正解黎。樓主早走早著

樓主好肉酸
比人屌又惱羞成怒

算啦樓主
上連登呢d仇女厭女論壇問托咩
對佢地黎講女人=貨物，你唔賣咪搵第件貨，同你講真心鍾意咩

1個好鐘意嘅表白衰咗（男人眼中得應承同拒絕 考慮=拒絕）
1個一般鐘意嘅表白得咗
你話點揀嗱

你會諗個男人好花心，有朋友試過咁樣一齊行咗四五年雖然最終無一生一世，期間無出過軌

傻閪，中意先係正字
傷心兩個鐘都幾好笑，果然係中意盲撐男人笑撚咗
人地等一晚就話守生寡，你都幾好笑

肯MOVE ON咪幾好
係度嘈交好過D咩

無錯，你話考慮，即係你未必會選擇佢。

關咩事 上面好多都係絲 包括我在內
事實係條仔係仆街
不過樓主都唔係好好
樓上講嘢係刻薄但都算真說話

十個男人追你
你答應一個
咁其餘九個要等你一世？
女人成9日以女人青春有限為由分手又仆唔仆街？

咁同個男人曖昧緊，同咗佢講需要多少少時間諗，
佢轉個頭就同左第二個拍拖，唔開心都好正常喎

怪就怪在樓主太認真，條仔分明玩玩下，有女就上大家個expectation 唔同

其實條仔又唔算仆街

人地單身憑實力flirt幾條女 Flirt咋 冇責任可言架嘛? 傾計曖昧少少都好似必須要埋你單咁 咁你唔想同人一齊 人地咪同第二個女仔試下囉 男歡女愛兩個人嘅事 人地鍾意唔使太了解就試下唔得咩?

如果佢係仆街既 一係就飛左宜家條女黎食你 又或者食哂兩家茶禮撚撚脷啦 但佢冇呀! 一腳伸尻開樓主呢條死港女 情操高尚啦 振雄風之餘亦見佢對宜家女朋友既愛同責任

結論: 樓主條臭西扮高竇抵撚死

講開又講 如果樓主同被告性別調轉 係男追女既話 肯定D女權撚已經衝哂閘屌話「毒撚真係好恐怖」「好傾少少就以為鍾意佢/一定要同佢一齊」

咁即係代表佢根本唔係咁鍾意你囉咁重諗咁多做咩

想專一咪揀樣衰毒撚

靚仔有條件緊係呃多幾次西屌啦

個個又靚仔又專一世界大亂啦

唔開心還唔開心
都唔使做cheap自己走去同人講話做第三者掛？
我唔明咁樣做嘅心態係咩
真係唔開心定係唔甘心？

埋咩單，拍拖又叫埋單？拍拖唔駛考慮？認真拍拖要考慮下就係死港女？
唔知乜野垃圾心態

唔覺樓主有咩問題，係稚嫩左D明顯冇乜拍拖經驗，太上心姐
睇上面D留言漁翁撒網係正常，將女人比做貨亦係正常，但換轉係女人同時同幾條仔表白一定比人話臭雞衰過免費雞...etc

我又冇追到呢度
做第三者係on9同冇道德既事，樓主夠18歲未

幾日同一世識唔識分？
同埋佢同一日就追其他女喎
比著一條女呢頭同你表白，你話考慮下佢幾粒鐘後就同其他男仔一齊，你唔會覺得條女唔認真？我肯定連登仔會屌條女臭雞

我個仆街嘅意思係指佢漁翁撒網去追幾條女
唔係指Flirt
不過我認同你講嘅嘢
唔好屌樓主咁甘喇
我諗佢經驗唔係太多姐

樣衰毒撚咪一樣可以花心，大把毒撚雞蟲啦
要揀一定揀靚仔

你傻架？呢d仔唔撚洗恨啦，我勁憎魚翁撒網既男仔，你仲話想揀翻同你一齊，送都唔要啦！

咁咪慢慢考慮 但唔好過左timing又屌哂鬼話後悔講到奉旨要等佢咁

同埋如果拍拖唔係想人埋單咪即係玩囉臭雞

諗左陣先決定reply你條低智商同邏輯既柒頭 真心唔想同你泥漿摔角但廢撚事你污染連登

佢就係話考慮
之後條仔第二日同咗第二條女一齊
樓主知道左之後就同人講唔介意做你第三者
所以上面先屌得咁勁

點解女人可以咁仆街同時比幾個追？

你當我地老一派又好 要屈仇女又好啦

有D大是大非 係要屌得甘先會醒 所以古語有云慈母多敗兒 大家都係第一次做人 大家都冇經驗架啦 佢老竇老母唔識教俾左個咁既錯誤價值觀佢 佢唔醒都算唔好上黎散播D咁既害人風氣丫

利申: 認真左

考慮幾粒鐘個男仔就同其他女一齊，幾粒鐘叫「過timing」？
拍拖為埋單，其實你知唔知「埋單」點解？一拍拖就要諗結婚，唔駛磨合唔駛相處，你都幾撚毒的
照你邏輯，拍拖唔係為左結婚就係臭雞，咁大把男人拍拖唔為結婚又係咪仆街？如果拍拖一定要為結婚，咁點解你話個男仔同一時間追幾條女就唔係仆街？佢可以同幾條女結婚？
好心你無邏輯就唔好衝出黎柒，又要起晒鋼又要9up
最好d女一字排開任你揀，考慮下都要話人死港女
雙重標準沙豬毒撚

你返支那娶老婆啦2020年仲係度散播埋d傻仔觀念
男人同時追幾條女就得，女人拍拖就要諗結婚，但考慮幾粒鐘就係吊高黎賣

睇你開埋d傻西post都知你毒到出汁

做第三者呢part係抵屌
但前面女方話考慮幾粒鐘都要比人話吊高黎賣死港女，係咪痴撚左線

嘩 我本身無睇到，
咁樓主本身心理都有啲唔正常
好彩個男仔無同佢拍拖，好驚

嗱 我淨係話佢扭扭擰擰姐 冇講其他
唔評論

完全理解唔到咩心態

傻仔觀念 講得出咁既字詞唔係智力有缺憾就係書都冇讀過幾多 唔想恰你D弱智啦 Idiot lives matter 唔會再覆你

你都可以留返少少精力做D有意義既事啦 雖然以你既邏輯都唔會有用得去邊

由頭到尾都冇point，只係識人身攻擊
傻仔沙文豬，躝返入你個「臭雞」老母閪度搵下個腦啦 唔好話我口臭阿，學你架咋

想知你點解覺得果d「考慮幾粒鐘已經過timing」，仲有「拍拖係為結婚」但同時「考慮拍唔拍拖幾粒鐘已經係吊高黎賣」係「講真話」

由呢到開始出現人身攻擊
開始為嗌而嗌

漁翁撒網感覺的確唔好
但係唔會係錯
因為男想追個好嘅女
自然就會追幾個睇邊個好
正如女會喺眾多追求者揀個最好嘅
除非你同我講女唔係咁做
咁嘅話男就可以唔咁做

睇返上面#754

如果女同時對幾個男仔表白可唔可以？呢頭你話考慮佢同晚拖第二個男仔隻手，會否比人話臭雞？
如果第一條係可以，第二條係唔會
我都會認同男仔可以咁做

我唔知當時樓主覺得同嗰條仔嘅氣氛係點樣
但係正常情況下
即大家氣氛幾好 爭表白就一齊到嘅時候
臨門一腳失敗咗 （對方話考慮下）
表白方都洩咗氣
加上係好多人心目中入面「考慮吓」
其實幾乎等於拒絕 只不過咁講比較體面啲
講真你話考慮吓姐
人哋點知你真係考慮定求其耍走佢先？
而且條仔當晚已經約第二條女出嚟
我諗佢已經當樓主係拒絕咗佢啦

「考慮拍唔拍拖幾粒鐘係吊高嚟賣」
呢句只係適用係樓主嘅情況
佢當時話考慮吓
然後知道人哋拍拖就即刻約人出嚟仲貼埋大床
咁一開始講嘅「考慮吓」有咩意思？

至於拍拖為結婚 呢個有咩問題？

一個男拒絕咗/考慮緊個女, 個女係可以同另一個男表白, 如果咁都比人話臭雞, 咁就可以話搬龍門

明解
#754個留言的確係人身攻擊先手
佢比你人身攻擊返都正常

再者佢當時嘅考慮吓
係想觀察對方適唔適合自己嘛
咁點解要等到個男仔講有女朋友
又忽然覺得對方好適合自己好想同佢一齊呢？
咁當初嗰句考慮吓嘅意義係邊？
算唔算扭扭擰擰？

回左你最尾果句先，「拍拖為結婚」冇問題但未必係所有人應該咁諗，否則就係樓上所講既「臭雞」。其次係如果「拍拖為結婚」，咁「考慮同唔同呢個人拍拖」唔係應該更慎重？點解「考慮」幾粒鐘會係吊高黎賣同臭雞？

然後，如果樓主真係拒絕左我覺得個男仔move on都情有可願（但如果係女仔move on得咁快又會比人話臭雞喎）
但係樓主話「考慮」，唔知個男仔係咪你口中所講覺得比人拒絕喇

最後，咩第三者果d真抵屌，但唔應該話樓主「考慮」係吊高黎賣，「考慮」呢樣野一d錯都冇，佢亦唔會預見到個男仔係咁快放棄搵第個掛……我相信再黎一次係唔知既情況下樓主都會咁做

咁我都認同你
我係覺得呢d要公平，憑咩男仔做就大條道理，女做就係臭雞
呢個post留言見好多

樓主之後既反應係唔甘心唔服氣掛，完全唔係係有「理性考慮」過而且道德觀都幾低下，所以話樓主想做人第三者係抵屌
只係覺得「考慮」呢樣野係冇問題，無論樓主定任何一個男仔女仔做都好，點解要係吊高黎賣同臭雞

又幾有道理

我大好多option, 你都ok, 等我挑選下先

佢真係戇尻，識得果一個月想諗清楚就話人猶豫不決

同意，實話個女係臭閪閪痕

睇咗下面，呢到一次過覆你
首先，我就冇講過樓主係臭雞 因為我都係女仔
我都有叫人唔好屌得咁甘
其次，拍拖為結婚同慎重考慮同唔同人拍拖係啱嘅
但點為之慎重考慮？考慮幾耐先叫慎重呢？
呢個就取決於每個人唔同嘅睇法
可能條仔覺得樓主考慮咗幾個鐘
樓主又冇搵返佢，條仔咪當佢答案係唔一齊

我冇講過所有拍唔拍拖嘅考慮等於吊高嚟賣
只不過係呢件事上面
樓主嘅考慮顯得好兒戲
好難唔令人覺得佢一開始係吊高嚟賣

點都好啦
每個人要考慮嘅時間都唔同
有啲人一見鍾情 連考慮嘅過程都冇
有啲人識咗十年 觀察左十年先一齊

可能樓主同佢有緣無份罷了

其實我都覺得呢個先係問題
唔係話條仔唔可以揀 一定要等
但同一晚同兩個女仔表白
失敗左即晚搵第二個都幾奇怪
如果第二個都拒絕
佢係咪仲有第三第四個後備同一晚表哂

咪癲

絲打你誤會左，我唔係話你就係果班屌樓主臭雞既人，我係見你回我既第一個回覆話「樓上既回應雖然難聽但係真話」咁，想知點解果堆雙重標準屌樓主臭雞同吊高黎賣既係真話姐 呢種唔叫仇女同厭女我都唔知講咩好
樓主識得個男仔一個月，如果學你地講「拍拖係為結婚」咁更加應該慎重考慮先岩，點會幾個鐘就要比答覆人 如果照呢種標準，個男仔一個月就追樓主又係咪為左結婚？又係咪太草率？樓主考慮下個男仔同一晚就追第個，又係咪臭鳩？

我個意見樓主就係d幼稚細路女，自己都唔知自己想點果種 一時覺得唔深入認識想考慮，失去左就唔甘心唔忿氣想拎返，其實睇得出樓主都唔係鍾意個男仔 係幼稚架喇，但臭雞真係談唔上
至於吊高黎賣，點諗真係樓主先知

拍拖唔諗結婚就係臭雞
但考慮拍拖諗幾個鐘都唔得，又係臭雞 痴撚線邏輯

但好坦白，呢d野好睇個男人介唔介意
有d人佢係專一唔係玩，但同時亦覺得一就一二就二，反感人咁扭擰

騎牛搵馬係已經騎住先 再搵馬 即係搵到會換伴侶
漁翁撒網係大範圍撒網 現代有指男性同時追求多於一個女性嘅意思
即晚同另一個表白 對方會受嘅 擺明原本係同時追緊兩個人 即係屬於後者
你中文差到咁討論嚟都無意思 純潔你都講得出
唔好以為人身攻擊下人 用下哲學用詞 就顯得自己有道理啦 你自己覆飽佢 負評飽佢啦

回多句喇 你現實中應該係學識唔多 認為自己思考大師 覺得身邊嘅人好蠢 好唔成熟 熱衷於庸人自擾嘅人
你鍾意覆乜就覆乜啦 我唔會覆你㗎喇 希望你睇得明個成語啦

點解突然發晦氣

仲有我無負評過你

最初我用一齊之前騎牛揾馬而唔係漁翁撒網已經用錯但無人指出
你係討論過程中都無指出
係最後呢到先指出

正常啦，唔通晒時間等你一個咩

無錯, 個男仔係漁翁撒網
用交友app嘅人都係
你唔buy呢套可以唔接受

仲有人嘅思考係同佢嘅經歷有關
我會覺得你係比呢種人傷害過係根據你對個男仔一野打沉嘅口吻而估出嚟
無作任何人身攻擊
而你係直接攻擊我學識唔多
我係學識多唔多關呢個討論咩事

最後我後悔同你嗌啲咁無聊嘅嘢
根本大家價值觀就唔同
無人會講得通對方
希望你之後會遇到一個唔係漁翁撒網嘅人

我終於明白點解你執住臭雞同埋吊高嚟賣講了
我句樓上講嘅真說話
唔係認同佢哋話樓主係臭雞or吊高嚟賣
而我睇到大部份回覆
佢哋都有俾到意見樓主
唔係淨係屌柒佢
例如 叫佢move on，唔好做到咁cheap
我係話過佢唔好扭扭擰擰
啱就去 唔好事後先嚟後悔 又話人哋唔等佢

btw臭雞都唔止難聽咁簡單 直情係惡毒
不過我會自動過濾
因為我覺得對討論冇乜幫助
所以可能令你誤會我認同佢哋講臭雞呢個說法
樓主唔係臭雞 極其量係犯賤姐
我諗個個係愛情路都經歷過嘅

幾好呀條仔 就算做漁翁 識到女朋友 都無鳩痕食樓豬
樓豬抵撚死 扭屎忽 又話考慮 覺得快 見人搶左你野又唔抵得 想做第三者都唔知邊個仆街d

發洩情緒

如果佢唔識諗又會拆散一對伴侶

學咗個新term
樓主依個case=扭屎忽

你搵工都唔會只係報一份啦

一個女人夠一樣可以同時有幾個男人追啦
唔通你未揀定就reject哂其他？